有冇人試過比人/物件精神攻擊

我就有啦

佢痴左線呀

一直望住你笑

晚晚D水壓都轟轟轟咁響

人都癲

轟轟轟

每日轟10次 每次10分鐘 每5 HR / 2HR 轟一次

有冇人呀?

係呀

hello

一到黃昏公園啲死o靚仔就會鳩嗌

又轟轟轟轟轟轟轟轟